［出師有名］其實政府同警方合謀 真係冇曬底線

政府包庇警方
警方武力護政
個個都知

經過埋尋日事件

撐警搞事冇人拉
被人打要抄身分證
我屌 仲有法律嗎？

香港人唔好再畀底線自己啦
而家係邊個有權有勢邊個就係正確